# Задача для SWE - Basic
## Системные требования

-   `Golang >= 1.15.6`
-   `GIT >= 2.9`

## Команды
- Быстрый запуск скрипта ``` go run cmd/base/main.go ```
- Запуск тестов ```$ go test -v ./... ```

## Описание задачи
Защита тестового задания состоит из 2 этапов:
Ревью решения 
Устное обсуждение кода

В случае успешного прохождения 1 этапа, вы будете приглашены на интервью в рамках которого нужно ответить на несколько вопросов по написанному коду и защитить свое решение 



Нужно написать класс на Java/Swift/Golang/С (Си)/C++, в зависимости от вакансии на которую вы претендуете (другие задачи на других языках рассматриваться не будут), со следующим интерфейсом (псевдокод):

``` 
Incrementor {
  /**
   * Возвращает текущее число. В самом начале это ноль.
   */
  int getNumber();

  /**
   * Увеличивает текущее число на один. После каждого вызова этого
   * метода getNumber() будет возвращать число на один больше.
   */
  void incrementNumber();

  /**
   * Устанавливает максимальное значение текущего числа.
   * Хранимое число не может превышать установленное максимальное
   * значение.
   * Когда при вызове incrementNumber() текущее число достигает
   * этого значения, оно обнуляется, т.е. getNumber() начинает
   * снова возвращать ноль, и снова один после следующего
   * вызова incrementNumber() и так далее.
   * По умолчанию максимум -- максимальное значение int.
   * Нельзя позволять установить тут число меньше нуля.
   */
  setMaximumValue(int maximumValue);
}
``` 
Т.е. класс очень простой. А теперь сложность: оно должно быть сделано очень хорошо. Т.е. максимально качественно, как только можно. Код должен быть идеальным, все должно быть покрыто unit тестами. Классы и все методы должны быть полностью покрыты понятной (т.е. полезной, а не для отписки) javadoc (для Java) или аналогом для Swift и Golang документацией. В общем, нужно сделать такой код, который каждый разработчик мечтает получить на поддержку -- идеальный (насколько кандидат способен).

Обратить внимание на:
Форматирование кода.
Нейминг (названия всех сущностей).
Покрытие тестами.
Наличие документации.
Общая читабельность и простота кода.

Результат необходимо предоставить в виде скрытого gist-а на gist.github.com.


